去繁殖瀕危物種唔係好偉大既保育工作咩

點解要拉要鎖

係

政府沒收前有無諗過有無人有無技術養果堆動物

拉左個個有

我覺得海關漁護寧願d動死晒都唔會俾佢養返

冇錢睇醫生,自己種下草藥(大麻)都犯法